---
ID: 262968
post_title: '船到桥头自然直 &#8211; Blood+ 完结'
author: 南 靖男
post_date: 2006-09-24 11:39:43
post_excerpt: ""
layout: post
permalink: https://larryli.cn/2006/09/262968
published: true
---
纤纤指尖 额前发梢  无意窥君 容颜想望
时光流转 若亦可溯  往日伊人 或能遇上
降生斯世 企望明日  得名总总 祈愿深藏
挚爱笑靥 动人心扉  何惧风雨 飘摇彷徨
惟愿守候 奉献所有  思念终将 化为力量
<!--more-->
很喜欢 ED 结束后 END 之前的小片段。
凯带着 Dive 和力克的两个小女孩去拜访小夜沉睡的地方。
没有看见孩子眼睛的颜色，但是听见凯对孩子说要叫我爸爸，这里是姑姑的。。。
很老套的结局，算是监督大人的油滑，准团圆，还有未来故事的可有可无。

（原本写了很多很多，结果一不小心，按了 ESC，没有了。不想再写，就这样吧。）